咁驚有箘咁唔好出街啦

今日返工嗰陣隔離坐左個中女 30尾40頭咁上下
坐底之後我挪一挪個身放好個銀包 放大脾上面個書包過左少少界
仆你個街 條女好似有個愛滋病人坐佢隔離咁成個人縮左去角落頭 d動作大撚到呢 縮足成程

真係痴撚線 當正我有箘咁 要抽水都唔坐啊auntie你隔離啦

係咪你個樣出左事呀？

樣無事 型棍子

菌呀 有冇讀書架

屌 唔怪得望落去隻字怪怪地

你問下棋靈王

愛滋都冇你咁恐怖
檢討下啦

40歲對佢來講太後生 唔啱胃口

夠5頁我自貼
到時全港水浸